[I/A]超級機器人大戰DD(9) 月更故事

Bandai Namco 宣布將於 2019 年 9 月 10 日正式在 iOS 與 Android 平台推出機戰系列的全新策略模擬 RPG《超級機器人大戰DD》，今天已可在 App Store/Google Play 事前登錄。

來源：

官網：

IOS:
AN:

Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次D卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 : 真實系 超級系 輔助 唔同類食唔同書 出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書 [10-500場] [520-1000場] 機體普通攻擊屬性分類
機體必殺技屬性分類
機體及支援類型分類 [url]

Pilot 訓練書可以鳩分3類 : 真實系 超級系 輔助 唔同類食唔同書
出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]
[520-1000場]

機體普通攻擊屬性分類

機體必殺技屬性分類

機體及支援類型分類 [url]

屌 電話排版收咗皮

推

正確使用方式係必中 + 俾人感應一下轟落去後期佢排精神書 會幾勁嘅

好佛心既攻略
好彩我冇搶1001

我好彩d，GGG開game後尾再抽中兩張，變5G後都算可以獨當一面，將資源集中投放，攻防命中都算ok

咁駕駛技LV4送咁多命中
邊部抽到3隻都係勁既

我部v磁都加埋抽到3張 自食左而家特性加2 由一場用2次變3次 190％ v磁比起ggg同巴巴好既就係個命中天生高少少
而家主力主角加v磁 下一部打算練exia 既然無攻命就玩攻回算

v磁唔係垃圾咩

3部攻特入面比咪好少少囉 無必中同感應之前打高難度永遠都係around 50％命中

哦
v斬

攻防果部磁有主角都唔會用佢啦 咁多年玩機戰都唔用磁力搖搖

天空劍v字斬都少用

但係攻回好似浪費咗半個type咁
當連迴避特化都咁難先推到迴避率嘅時候，攻回type好似更加兩頭唔到岸

攻回要靠後期個啲集中 精神嚟救

記憶寶珠2好缺，想問下係唔係都係打越高級出得越多2定係其實低級關會出多D 2少D 3？

越高級越多2 但同時啲2可能會變3同1 但平均嚟計一定越高越好

謝謝。最多都係人手7，一堆3極缺2...

咁講平衡咪仲死 無樣突出

我暫時都係auto 6算.. 穩定2倍有8粒咁 7同8成日派d 3俾我唔出2 有時加倍左都係得4粒2

但開3倍打7 我試過一個鐘打咗300粒2.0返嚟

有無教學過超級關
15改GGG 主角
10改 突擊 exia
打第一關飛機都好勉強

300粒咁多 7我打完派彩得4定6粒2之後我就無再打過

btw 上面唔記得講 只限手動玩家 刷場次最快方法係打世界4第1關 鐵與血 然後4移2距 / 3移3距 機放中間兩個位 auto set打boss 咁樣就可以極快刷場次

係呀，所以而家突擊同初號機咪咁慘
突擊都仲叫做有ssr同狙擊精神可以玩下break，初號機就真係幾有愛都搞唔掂

巴哈4 5個post教點過 但全部都需要一部15改左右既回避型先最穩陣
打重高佢減50％斬同打 主角同ggg 廢左一大半

初號機因為後期有覺醒同魂 結果前期撳到佢有愛都唔掂

架7我人手打得好慢，1小時我估自己打到10-12場

Thx 得番兩日姐係可放棄

我想升exia都係因為睇中左剎那d精神好似唔錯 不屈氣合突擊集中覺醒 好全面 要防有防要攻有攻要加命中都有加命中
不過無熱血無魂呢d ss級別既精神

我之前都係靠10改宗介打過超級 Main裝佢送嘅SSR 噴射 然後推佢上去俾卒圍,打到咁上下 boss衝埋嚟用甲兒挑佢 你有主角GGG 兩部都夠做啦
重高啲卒繼續用你部exia上去打 然後就得

好 trytry先

如果唔係要拎全成就應該都過到既 全成就最煩係6回合殺重高 要狗沖埋身

6回合我係紅蓮降防 之後冇理咩弱點狂攻

我情況差唔多，上個post 尾有問，我依家用部gg被圍，一下2000血，唔頂得好耐，問佐巴打建議用光翼，依家10改，希望升得切15改，只有6本改做書

第4部機應該用基拉定鋼鐵（基拉10改，鋼5改）

打重高一定係也咩囉

也咩囉2下狙擊 1下大技一下普攻都屌左7成幾甲

我依家狙擊大技一齊出，係咪應該分開出？

部西得3格距離 你唔想同隻王換血就要開狙擊加2格

係，通常佢無血等大技加狙擊，睇來光翼同基拉都要食下書，依家攻防都太低

正常打重高既話普攻狙 大技狙 普攻埋身換一下應該爆到佢甲 但頂完果野你走唔走得切6格範圍避地圖炮 或者直頭食1次石做個無人死+40％血成就

見到好多巴打都Lv80,85,90，係缺抽蛋(缺SR)既情況都係食R黎限界突破?

我90 但冇食過抽蛋嘅SR 係打Extra 拎SR突破料 + 前幾日限定改造關789 總共1X 粒SSR突破料 再加少量R 咁升

咁就大鑊啦，我得GGG,V型電磁俠，革命機, Nu, Arx7 同雷滋納有SSR

留名

有革命機已經人生贏家鎮壓戰刷野唔洗煩咁多野

點用法呢

高傷有命中基本精神有感應

姐係感應係賣點

高傷先係唔洗攻擊特化都做到區4 2萬傷

睇幾多改姐
我ggg15改都未打到2萬

佢招技如果150氣力 就有225% 必殺技傷輕鬆過20000 抽到埋米妮瓦 就應該唔洗諗都過20000

咁惡

遲下個氣力限界突破 parts出埋更惡

乜撚都唔做等切腹

佢重要係攻命型 普攻打3格

又吹奏了

佢後期精神有再動 冇得唔吹新入機戰就勁係常識

有再動咁真係好勁

郁多下普攻炸
唔係必殺技連發

唔知係咪我未升好隻吉克
你地話攻命後面好勁我又唔係好覺

究竟平衡型點用先勁
eva升到15改都成舊屎咁

下 你升左eva啊...

rip

見抽到零波麗咪升黎J下

依家都唔算遲啊施主
放下eva 回頭是女

下部仲諗緊升a.革命機 b. 三日月 好
已經有主角機 z 紅蓮 龍馬

苦主

樓上啱啱吹奏完革命機
你自己識做啦

一開始一堆人插回避幾廢幾廢
但又一堆人偷偷練
想過超級任 無死機個任務
宗介咁低運動性有冇機會過到
主角同黑三一都係斬打 比佢減哂傷

但留意到三日月有絆, 範圍全體補血

我由一開始就話惡魔人最撚勁就知迴避type必練

到底精神食唔課金點拎

我會揀翼霸

冇翼霸SSR 得宗介有重高返一日

日本攻略教人咁過

啲改造素材1多到收唔晒，有冇得賣?

我連垃圾機都改埋

我隻宗介個陣550運動性都照過 最緊要Main裝SSR噴射

冇 等佢近日開放合素材

等佢之後出活動拎 / 歐洲人品爆發 ,佢話之後會有途徑可拎,但都保持極罕有為目的

好 一陣試下先

翼霸又比人7% + 10% 連續兩下比人打柒咗

3%連續2下中我都試過了無野再嚇到我

玩呢隻GAME 令我覺得啲GAME 1% 中SSR 係好高機率

所以最勁迴避係zegapain
其他都唔入流 1%照中

打高難度咪又唔係0

係0架 我1221迴
只要低過780命中就100%閃
中多d特化支援又會勁d

原生種監察者表示: HI

係呢隻特別on9
反而後面區仲易打

佢要75%血先開始打中
唯有靠輪 閃得幾多得幾多

難得中SSR但完全無心動嘅感覺

連續幾日10連咩都無真心炆
啲r同sr又無用，依家唔中女ssr好似卡關咁

樽頸位 等緊BANDAI打救

再高lv既關又打唔過
重新練其他機既話，無書無素材又晒時間
日日係度刷到悶

點解啲人可以咁神心刷征壓c洗古鐵，我刷左10場已經頂唔順

突然醒起 BANDAI依家D手機驚多數唔係屈你抽野 係屈你CON關拎素材 個陣數碼暴龍一出又係咁

點解我攻擊7淨用1部都拎唔到3機以下個成就

bug

隻game 3%ssr
大概2%必殺/1%囡，但係對囡既需求比必殺高
機率上仲差過fgo

所以話所有必ssr包都應該買

一早講左係抽女女驚
見到網上d人揀要咩招 要咩招真係笑死

特化支援就係升爆機後升級地方

連課金都唔想
必ssr又有機會出垃圾

唔夠打20改 又唔想課黎con

初號機真係伏到..

我原本想話平衡改到咁上下其實幾勁
例如SPT同突擊
再望真d初号機 L size 475速

突擊勁係邊 除左破break

精神狙擊企安全位係幾有用
例如今次超級重高
之後就唔知仲有沒出場機會

平衡機好似可以放3次大技

我翼霸 v斬 惡魔人 西
完全唔夠攻

你1221迴係20改?

無錢點好

星期六日開錢加倍刷

正常會冇錢既咩

一搞限界突破食一件肥一萬 食sr都辛苦

打肥升左20隻sr黎突破
仲有200萬

打肥升晒所有SSR,SR,R既機 全部突破晒
睇紀錄用左800萬資金

原來真係會唔夠錢

如果你抽蛋咁耐以黎都係升爆LV先突破既話
真係唔會夠

我當刷EXTRA 4
R賣 SR食 = 食要500, R賣100
呢到先岩岩好收支平衡到

打關一場出少少錢
掛足一日先可能得30萬 用黎突破已經用晒

打普通關賣r賣到笑
用左過千萬
仲有3百萬

全改駕駛員 機體

真課金人士

寶珠精神冇改

全改好聽d

得4部10改，各1張ssr 係唔係打唔到改機素材6? 改機素材5就打到，但係5又唔出通用素材3

會出的
靠運

都要睇你咩機
駕駛員成長
剋唔剋王

咩料，唔俾換

me2

重新login

惡魔人，主角，紅蓮同波羅5 各有一張招式ssr 。另有女主同男主ssr支援ssr。駕駛員成長大概去到技能2 lv5

自膠先，唔識日文玩日本account,第3個任點解

btw, 聽巴打講升光翼打超級z，裝佐支main炮120氣打卒0%, 希望聽日前過到。問題依家挨唔到120氣

auto

隻game開左差不多成個月，依家再幫SSR列評級既話係咪都仲係GGG, V磁等攻擊機評級既高？

依家係攻命胎+回胎+男豬/甲兒既天下

你肯定炮黎？

命中型真係未有佢發揮實力既機會
Nu gundam有4射程破break幾有用既，但打人真係完全無力

首先 光子翼同ssr part換位
光子翼都係+15%運動 仲有大技

前面閃機/坦機頂住 後面破break用咁lo

GGG同V磁算唔算坦

咁好運抽到兩招必殺
突埋去

咪陰人啦

運動多一就係多一 會變成中唔中嘅問題
點解唔突

如果可以任選機開局，可能會咁揀：

主角（攻防，特殊）
GGG（氣力10，高攻）
紅蓮（攻命，3格，必殺減防）
最後一部唔駛必殺技，睇下出V高達（鐳射，4格）定Ｍ9（實彈，4格）

迴避無玩過，不能評論

thanks, 得佐，希望解埋任，升ggg做85易打d

20ssr前都唔突住，我基本野都未做好，我一部15改，第4部機基拉原來仲差一格防先10改晒

今晚有防

攻命我有革命機，但總係覺得佢打人唔係好痛咁

佢既作用只係1-3格BEAM同埋大絕

開局應該揀

GGG
V電
紅蓮
主角
夠做
BEAM? 搵NU 打1-4破盾囉

巴巴同黑三一
升驚駛員揀巴巴先係唔係好選擇？

我都係當佢破break 機用

GGG同V磁去到打運動性素材關真係好慘，成撚日miss

其他都無中

唔見得其他機會中

黑三一先 用途多啲

GGG升到15改 之後升邊隻好 求解答

紅蓮
光子翼

同鐵甲萬能俠

Ok thx

差40%血，比唔比5石搞掂佢好?

5石換ssr
why not

啱啱試多次就過左，連個6turn都搞掂埋

幾時出比我抽

沙剎比呢個死肥仔竟然係閃特

同命特阿寶搞gay

黎緊敵人boss黎?
成170000血, 仲可以打2野, 仲要閃特

鎮壓9既王

普通劇情/活動出呢隻野既話
應該唔會有人玩

咁癲, 鎮壓都唔知點贏
要幾多隻輪大米
活動出呢隻既話直接棄game保平安

12月尾先完，照咁睇後面啲boss 能力冇再幾何級上升 應該可以去到10
但要睇埋區10咩料先

區9呢隻差唔多算係全20 同 pilot技滿既話 都可以輕取既

呢個話係封測既資料
區10王

屌 又係佢，老是常出現

2次行動
招必殺變左封行動
其他同區5一樣

呢隻肯定要車輪戰咁打佢先有機

我要囡囡啊

笑咗 唯一抽到嘅囡囡係命中特化

有不屈都好過沒既

又話打唔中運動性改造, 又嫌棄寶嫂命中特化

話說啊寶15改係攻擊力強化
計攻好抽過z gundam

仲有四格攻擊
全面屌打Z

講個笑話
攻迴胎

同巴能時胎

5改嚟

之後點組隊好
用開GGG、紅蓮、V同阿寶拎突擊ssr破break
用V打miss到燥燥地
換唔換人好？

我唯一一隻頭也不回變咗特性+1既就係初號機

升隻鋼鐵吉克咪得

吉吉好用?

攻命打3格已經係打強化先手清兵優勢
強化關兵仔永遠打得2格 吉克又高命中
係必殺技打一格柒

邊位巴打

我仲以為係最愛惡魔人堆巴打

得隻15改exia同10改nu 西 主角 V斬 翼霸好似打唔嬴超級重高 唔夠力殺

講真 exia好撚廢攻迴=無迴 仲要又唔係真係好痛 俾人反擊2下就死 又唔多迴 100lv另計

一開始揀錯左 而家練緊翼霸頂上
而家係咁刷希望趕到尾班車

寶少部機得1800攻
z有1890

駕駛員就一樣1860

你計少左寶少改機bonus有攻up
除左完全beam特化
zeta可以話係沒地方贏nu

有無人試過抽到ssr無寶珠

原來日本個攻略網冇計埋
見佢寫最大改造

然後有部差唔多性質既女主
必殺可以降目標15%攻 唔係必要 但好過沒
真係搞到zeta地位好尷尬

養緊 v, 巴巴，nu 同主角

第5隻應該養邊隻好

關卡5 3倍出精神書

5卷終於中到SSR 平和之花

聽日1點會更新第一章(Part.1)前幾日App store已經有1.0.6可以更新 解決lag機問題 聽日1點要強制更新呢個1.0.6先入到

平衡型..

有升空西

超級係咁比卒仔18%打中,連重高都見唔到
放棄

18%太高 3-7%先開始穩

而家大家刷緊邊關ex?
暫時手動過到ex 7
Ex 8未試
Ex 6開始有1-2個sr 槌好似抵屌d

我升到0%升岩岩好過到超級

任務2係咪用石救返打唔計，避唔開map炮

普攻已經100%避，但開map死緊

有特別通關攻略

求教

參考人地，但我隻光翼未升夠，係咪無望la

我都係咁打 你光子翼係咪15改 唔夠迴就係咁打pilot關
升光子翼d迴 谷爆佢 跟住呢個打法 帶隻不屈/必閃sub去頂第三波map就ok 跟住全隊入去收頭
你仲有3個幾鐘
我隻紅閃pilot運動123改到 5 10 8先過到

信賴係你既好幫手

thanks 2位巴打，光翼未有15改，我唸住要第一關復活一次去第2關先有機會夠打，頭先打boss避大絕11%打中，12點食lunch再努力打下，覺得機會唔大

唔得 光子翼要帶不屈/必閃擋第三波map
第一波map 光子硬食/男主上去食 光子翼企後面 之後上前換位
第二波map 光子翼硬食 唔會死的
第三波map 光子翼開閃/不屈避
第三波map前唔可以打到佢落15000血 佢會開再動
之後秒
呢度只係可以做到不擊落
我自己係打左兩次 一個不擊落 另一次coin上40%血

廢box唯有咁打

很詳盡。一陣會加油
其實隻game都幾好玩，有返rpg要慢慢升，再唸點打既元素，希望今日update完多d玩家la

出大劍同突擊就翻身架啦

終於過到
成隊冇哂血break左都打淨萬幾血要磨

係 不過單機咁解

呢隻game要慢慢玩
好多香港人打手機game都係要極速爆機 呢隻咪唔岩玩

係，我懷念之前英傑傳d回合戰旗game, 真係要打多幾次先過到

依家d放置game抽完首抽放係度，我真係唔識enjoy,應該係我老la

每日打日常任
每日打齊3養成3改造
清BP
其他時間掛佢老尾鎚仔

完
輕鬆養生GAME

呢隻都係..其實

我試ZETA超級試左幾個鐘

其實日版同中文版有冇分別？

無 個人喜好

交唔到好友

其他冇分別

兩張ssr 券 都中阿寶條女 但我無 new gun

機體任拎唔會冇

lm

個活動就黎完
雖然係悶但攞到SSR卷都好感動

正常打機就係要打難關
不斷試

有人過到鎮壓9 睇番根本唔難打
升多幾部20改就輪死佢

關卡難度高 但唔係高到過唔到
就成班屌到棄驚

係咪一陣1點開新章？

點拎
75鋪嗰張？

係

唔係聽日咩

今日啊on9仔 聽日係更新

屌 鬥唔鬥多ssr

手機驚個個慣晒抽到SSR就爆機
但根本隻機都未改到最勁就話難玩

直接鬥多錢好睇啲

遊戲王fg月入5,6萬 無得同佢鬥

一陣課金同你鬥

5k就有

其實SSR招技唔=大晒
好多SR都好勁

鬥丁長

part.1會有幾多節故事

咁佢無得同我鬥

每個世界多一節

因為你冇

加好友

30cm 未計頭

加！

想佢俾返現有d配角機必殺就真
有咩理由新黎個隻有 現有既冇

佢唔係話第一章係四個世界合埋咩

[center]
好友

連珠都冇開放，唔多有希望

你d sup 做乜 好屈

都要有ssr先可以有珠
依家沒其實合理

輕鬆震埋一齊

終於開始講世界觀

自己on9太心急攞唔到任務二，成日數漏1格

有冇巴打建議一下升邊隻好

主角機啦

配角學人企中間

屌，臨1點終於做曬超級三個任務，出返去任務表load咗陣過咗1點，攞唔切個獎品

主角機好用過GGG？

我無 所以唔知
但係𥚃面隻game暫時最勁 好似係

新機冇得用卷抽

無課再見

之後實入券pool

精選池去到10月30

有，喺機技最底

怪怪地，世界一二三啲人唔識主角
即係世界四先係主線？

fake 9 me

留劵等w高達出現

最勁係惡魔人

似係始終宣傳個陣有講世界4先係DD嘅世界

sor
正常放最頂
精選池都係最頂
佢放最底

有呀

回避機：（

因為0.8%

都好，用鐵血革命gay做主線
其他嗰啲堅厭

我最近平衡中條3女先中1部機,但係我想要機多D
剛剛70白卷+2sr卷+2ssr卷
中左 三一女, 鐵甲女, 凌波人 同EXIA
但係我手上一隻超級系都冇, 攻擊唔係斬就BEAM

你仔細望下每一章最後主角同boss d對話
個段對話世界1-4完全相同都好好笑
但唯獨世界4打完先有成team 人轉移既後續關卡

zegapain 因為晴人所以世界線改變咗

但鐵華團BI仔都唔識男主咁喎

我有

巴打一齊做好友
192033640

我仲睇緊

我都係啱啱打完12話

想知佢話新章會有抽卷送
加埋有幾多

用卷30抽中nu

打完了,好似又準備分返幾個世界了

總共10張券

我驚唔出咋
利申:若果出左又未棄GAME會all in

應該除左世界4，其他都係淨係果幾件原創女角送左過去

電擊出左新Rank
GGG, 吉古 同大波艦長落左A
新個2款SSR 都係A

新個sub幾勁下

有激勵 攻回專用但7.5%回 2.5%攻

ggg唯一打擊輸出都跌

革命機點樣捱多啲氣力
10改都好易死

抽新支援

我果段係男主+女主+早希實果個先係主

想升部迴避機，激勵哥、蜻蜓、uc邊部好？

好心佢強制出擊就用返我本身果部啦

vmax點解變左s

翼霸,ZEGAPAIN> ALL

等朱雀同馬沙

宇宙騎士

有冇link

點解V-MAX 係 RANK S???

唔記得原來未打超級

因為佢唔似其他打擊必殺
真係可以放必殺都miss
應該係依一點激嬲左個編輯者

因為個小編靠部SPT過左重高
私分味好重下

好高要求保底開

所以話參考用 而家重點係咩type
剩係ssr技無邊招真係差好遠

迴避機幾多運動性先合格？

其實玩玩下會發現
5改 15改強化d咩都好重要

+血冇用 例如ggg

hp

古鐵

古鐵可以突爆唔計啦

古鐵都ok嘅，起碼佢張ssr特性滿咗好勁

15改既攻迴機其實火力幾勁又閃得
但打到一定高少少lv既敵人就變左雙方係度鬥miss
點解個設定可以咁膠

ggg最大問題係命中，全部機入面最差嗰部

反而黑三一用落左真係幾勁
本身攻命type，普攻三格有時可以抽下水，
15改加防又唔會太脆皮

我解Z超級都係靠部獨角獸同對面鬥Miss

之前nu好似得B rank, 依家變左A

癡線 廢到on9 eg exia

好想要黑三一招技

革命機原來有A

留左40幾張卷，希望抽到

攻命射程三格，多d機會無視反擊抽水
攻回射程就得兩格，高少少迴避，但係下下要同對面一人一槍搏命

未到話廢 升上去用期待值去睇
個坦力其實同男主角差唔多
個命中率又同男主角一尻樣 成日miss

係平衡type 命迴type 兩大產廢面前
攻迴都仲叫用得下 例如ARX7強化有命中 所以拉返平打唔中既人問題

下個禮拜嘅活動有新parts唔知會同故事一樣直接入pool定期間限定

應該只係現有角色PU

講屬性既話依家最殺食係咪攻命，之後攻回？

攻防穩定

純攻，純防，純命，純回睇黎係要係特定關先有用

睇黎下星期就加新機

亦可能係SSR攻擊 防嘅SSR

純迴破break絕對有用

咁都注意到

依家手上有SSR既機如下
兩部純攻（GGG同V磁）
一部攻回（ARX7)
一部攻命（革命機）
一部純命（Nu)
一部平衡（雷滋納）

平時靠Nu開必閃食大絕

宜家知佢卷POOL會同劇情POOL會同時加野
即係話下星期活動有新機/新技

應該都係新技新機就唔會包係4個世界入面 難啲

想問下如果想刷女主技能書
除o左女主角外仲有邊部機／角色勉強值得用...

攻命穩定係事實
有攻防真係升攻防先
攻迴依d歐洲人玩既可以之後再升

頭幾樓有寫

我知道邊個會出
只係想問有無邊個駕駛員／機體比較好少少...
好似除o左女主外無其他機有SSR技 =_=

你都係刷書空裝入去姐無所謂啦

戰鬥守護書嘅角色得女主有ssr
全部都係2流機

沒得咁計
只要活動整隻防光槍版重高
翼霸同zegapain已經會磨唔切俾佢map砲打殘
而閃特目前得光槍

所以到最後 exia同惡魔人都可能迫著要升
當然我真係唔想升惡魔人

會出個啲咪就係會用果啲囉

其實升邊隻做主力好??? GGG 成日打唔中

4部尻放哂技落去掛extra1咪得囉

性戰士係斬

翼霸係斬喎

翼霸斬擊wo
Btw 我打超級係用翼霸一下千幾咁磨幾十Rd

oh shit 我記錯

打到5星關，純攻既機打卒仔都得70幾%命中，打運動性關甚至得60幾%命中。

不過呢隻game既命中率都係只供參考架啦，試過98%打敵人都miss, 但佢30幾%都中

機戰傳統不嬲你打人90% = 50%, 人地打你個位數都係50%

唯有0%同100%係值得相信

傳統機場連100%都可以miss

因為仲有分身、格劍同擊落

所以隻驚難點係精神冇得鳩用

依家沒技量 沒問題

翼霸都有分身架

部分真實系機無左本來機體既先天技能其實真係好蝕

翼霸無左分身，真係無得再七進七出敵軍陣營

攻特而家廢最大原因係勁既精神 必中感應果d塞哂係5 6 lv精神度

3%嘅SSR大家都抽得中，30%比人打中有幾奇

成隊 都係斬，請問兩張 nu ssr 加特性是否明智

😮really
有既話差好遠，50%完全回避攻擊

集中效果 但叫直覺
仲要lv5先用得兩次迫死真實係玩家

99.5%都會顯示100%

off shot放左落SSR度

15%望落去好少
但佢係之前活動唯一有可能避到重高map砲既機

呢下真係好絕，無必中既攻特真係好慘，成撚日miss

額外15%咋
即係對面最終命中率x0.85

日本仔網信唔過😂😂😂

S同A都仲有爭議性
但B我信架 因為惡魔人同zeta個班垃圾真係好廢

攻防機全部都可以S 刷資源快好多
後期就回避機

呢隻驚嘅集中反而係加20%白值 睇唔透

攻防仲有個先天優勢
人手一張惠

有部分機目前招ssr都未係本身部機既大絕，希望之後呢堆機出真。大絕時會有返果D機體本身有既技能例如

初號機-陽電子炮 有返AT field
Nu -浮遊炮/全方位攻擊有返I field
翼霸- 超級奧拿斬有返分身同奧拿防護罩
GGG- Golden Hammer 有返防護罩
黑三一- getter beam 有返open get

突擊起碼都用完槍再用劍啦 屌你射幾下當大技

無記錯本傳感應係一個回合命中100%， 但呢隻game係得一次攻擊

黑三一本身都無得Open get

新女有激勵，好想要...

同一系列既機，敵方既神盾有PS裝甲減光束系以外攻擊既傷，但突擊冇左

一次行動內=直到你下次行得之前都有效果
同本傳一回合差唔多
不過本傳真感係必中+一閃

黑三一原本無open get架，自

10又得兩個SR桔
個堆打返黎R裝備，拎黎賣定係升級黎限界突破好?
求建議

有無巴打抽到新機，
留佐60張心思思想抽，一唸到可能1張ssr都無又縮

券抽冇pickup唔多會中等個pool再大啲先會有機中新野,我都留到差唔多100券

留卷=傻仔 100張唔中直頭想del game
有卷即抽感覺無咁強烈 中咗ssr又開心

成日睇人30抽幾部ssr 50抽個d就無咩ssr
你前期夠機用可以草既

好，咁再留下先，反正未20改前ssr都夠用，係無資源

唔知將於會唔會開放地圖炮既部件俾人抽啦

你睇你夠唔夠機/支援用先 我係因為完全夠晒先留

好串

夠又點 唔想con石咪又係卡15改等緊bandai打救

刷到個高性能噴嘴100lv
再慢慢auto

我ssr都夠，但今日2鋪2個失誤做唔到超級任務2仲好失望 無資源幾多ssr都無用

deadline fighter

Btw 強化關輸左食唔食入場次數

不了升一件主力到95都刷到想死咁 重要升呢舊乜撚都唔係嘅野

食

白值最高 可以放main 迴避wo
雖然隻王放大技一樣可以中招死

咁20改攻d人應該係投石機

SSR重複拎嚟做sub定加特性

20改一部機可放5張卡，4部機放20張卡

最後忍唔到手30抽抽到個囡囡，bandai話3%就真係3%

屌你唔見我30抽中

holy shit

但想搞清楚係咪囡，睇真好似係仔，佢係邊個？

蒼之流星 真係好廢，本來中左ARX7可以換，
點之又中返流星，大家覺得好唔好加特性？

[img]

ching你驗下眼好

電視姬00

剎那條女

補圖

你地咁撚易抽 我五十抽都唔撚中一張

agger

唔中既苦主冇出聲者
利申 苦主

30抽苦主

要中自然會中草咩鬼

遲早都要食，平衡型升上去加嘅數值唔差，加上你又有兩個平衡sub

下個禮拜更新券pool 反正支援夠，我覺得再抽唔會加強到啲咩就留嚟allin 有愛架啦

得三個月 D券 雖然唔知玩唔玩到三個月

好吧，thx

日本評價有S喎

V斬好定 超電好

陣容係主角+V斬+GGG+魔神Z or 突擊？

5個月，我點都玩到見到世界4結果出嚟，冇呢個問題

你有晒西同底力哥已經玩晒實彈beam 都唔驚冇人爆break 尤其區5隻原生種 課長都係用底力哥嚟爆佢break

主力 GGG紅蓮 加邊兩隻好

鐵甲 光子翼

光子翼 唔見左粒寶珠

分解左

淘返黎 本身

另外想問 唔夠書你地點升？ 本身升死GGG

咁用隔離紅色隻迴特

1帶3隻垃圾去刷肥

刷任務 鬥爭個堆刷晒差唔多全部人夠升3隻滿15+少少 刷埋駕駛7以上開3倍 勉強主力4隻滿 除非剩返個隻升討伐

升左隻鐵甲先 換邊隻好 用v斬同巴巴e家

要打4000場

慘在 中同一類

我手動刷鐵和血個關好快刷完

自動定手動

佢唔係打手動刷咩

手動揀關auto打個關勝在可以一回合auto衝埋去就完

咩world

鐵和血點睇都係世界4啦
我前面有講過 手動刷書最快一定係鐵和血 然後中間兩個空格放 移4距2/移3距3機 auto設定目標boss

有冇集體介紹埋

咩集體介紹

各位有咩作品係會忍唔住要抽
我等緊Ng騎士，g gunfam同F91

改造機體素材打邊關好？

srx

玩日本account仲有個好處係想貨都貨唔到

抽齊先可以合體出場

大把方法

龍虎王

用信用卡唔得??
其他驚我都係用信用卡課
日本google帳號

銀河美少年

keroro

天使與龍的輪舞

魔神英雄傳

銀河機攻隊

多啦A夢

水卜さくら

紅蓮 & 翼霸15改
下一部應該練咩好？
中女多過中技，都唔知好嬲定好笑好

機同女既比例最好係1:4

鐵甲係最高防果個 冇理由得B掛
精神又屈

遊戲王

硬到仆街 我覺得好勁

各有各好
好似超力電磁咁
攻防 比得上主角
但就係輸係speed到 475真係把撚

我ios要app store, 香港credit card 唔得

有電v 有鐵甲 冇主角 練緊古鐵
建唔建議練鐵甲做坦
本身15改 勇者 紅蓮 巴巴 翼霸
紅蓮主食書

古鐵+5最強坦

中多張翼霸技

咁我唔練鐵甲了 用古鐵頂算 雖然初期唔級鐵甲咁硬

extra 10 boss 弱點寫錯，入到去中伏

升zegapain啦 原來我而家1290迴 放少左張sup
得850命係吹我唔帳

單挑改攻10 改運 10改血10 無雙

0石轉an課 抽完0石轉番

鎮壓3-1會唔會好刷分d
2-1都係差10chain

唔係最後會限時？夠力清？

限時好似ex關先有

但你升佢上去首要都係15改con 石打在先，都係不了唔做投石機

比你發現左
攻關唔洗石
hp最垃圾唔洗講

運動鬥miss
喵準屈我機
防禦最難 切柒機 v斬 巴巴 慢慢斬
印象中每次con一次 喵準好似兩次

屌你hp 6隻乜撚野boss黎,HP60%以下回15%

hp 關完美體現平衡型嘅垃圾

比多d力水就過到 一次過放大

上面卡關

我都卡hp 10

綠西瓜冰歡迎你

係咪至少要有2部餵飽書先夠抽?

餵飽是常識吧

咁繼續刷書同珠

10卷2SSR

V 斬同翼霸80Lv
谷邊隻上去先好？
波羅五號7000攻
翼霸1000回
好難選擇

Btw 卡左係15改

屌! 出咗精神書,但我清緊場數冇開X 2, X 3
呀

What!?!? It’s not necessary
完全唔覺得佢值S評價

我用V斬，首抽係中佢，張超電好後期先有

技有4個已經夠

我得3機但有10女2回避part

3-1如果有一隻高攻+一隻低攻高迴
可以兩隻入場，auto較迴避之後幾分鐘返黎手動做10chain+萬五傷

咁樣做到10chain 咩?
高攻1下一隻

我帶勇者王+zegapain
zegapain攻14改，駕駛攻I滿II同III無升過
三下先會打死對面一隻

3-1 果兩隻紅色可以頂到兩下
你高攻行動放最後
前面3隻擺D無練過普攻有3格射程以上，打隻紅色會扣10
避完50次之後，果3隻用3格抽紅色水，高攻既打一下唔死(4 chain)
高攻反擊4隻，1紅2灰死，1紅殘血 (8 chain)
果3隻再抽隻紅色水，最後高攻埋單，輕鬆10Chain

睇漏左兩隻，自膠

我宜家都係咁做
1高攻+3低攻
不過間唔中會斷連,要打多場
上面位巴打話2部入場夠做,我先覺得奇怪

應該可以做到，但係一定要有勇者王

唔係2部簡單D咪？
速度都唔重要
主力刷回同氣力
之後換低攻高命被打開始反擊 0-3 Chain
主力、低攻高命合共殺1隻 4-5 Chain
低攻高命反擊3次 6-8 Chain
輕鬆10 Chain，問題只係高攻傷害夠不夠

我本身都類似咁打，但係咁帶無得auto，無練過個幾部係auto 50迴避中途會全滅...
其實只要你低攻個部可以三下先打死對面，就可以穩定10chain

得部14格攻既獨角獸都係得萬頭，平時都打唔出15000

我係用緊勇者王，但係理論上任何機夠高攻打到萬五都應該得
反正重要嘅係一部高迴避得黎又唔會高攻到兩下打死一部嘅機

我之前未有迴機係拎GGG就迴避50次
再用魔神Z同佢換位做反擊連chain

唔係話更新自動續關嫁咩.....

岩岩抽到張切腹， 換唔換部宗介好?

其實v磁同ggg應該改邊部上15改先？

改機8係咪低機率出4級料

係唔出

如果係普通過關可能唔出
低機率應該係指打贏飛機可能會跌

9或者10先出真係等bamdie打救算

it 狗實力不足，所以重拖緊

8以上打飛機會有機會出4級料

等我仲勁開心終於可以返工掛機唔使下下去禁

新個部紫 zegapain 有bug r 件突破食佢有500經 好似話ssr 同sr 都係

趁而家食咗r 佢

正呀喂

thx 已食

唔小心del 左 game
重裝返可以點入返個ac ?

有無綁FB 有無手動引繼而未引繼過

兩樣都冇....
係咪最多都只能夠聯絡官方睇下點解決?

首先要抽中

yes 但除非你有課金同記得你ac有咩+圖 唔係都幾難拎返

咁我棄game 算啦

打故事咪送咗一張俾你 遲食少400

有排先覆你

唔該手足！食左

網上見到 隻驚啲IT狗成日做錯野未食R好快食

故事會送ssr?!

送

早知唔all in抽啦

咩講緊R呀 本身食一個100經

紅蓮 & 翼霸15改
下一部應該練咩好？

其實呢個R 500經係咪呃課手段嚟呃啲課長抽pickup R

求朋友

即係任務全解就有?

其實之前D 高達D game R都可以突SR/SSR/UR

ssr 都係得500 好明顯係set 漏野就放出來。不過要突破要補返 淨返果3百 咪要 突3張R 仲煩

邊有咁多sr拎黎食

抽

有無師兄有意接手

257932305

加好友

20改

請問刷錢係咪刷成田攻防戰Normal? 我打過好似唔係特別多錢??

另外無聊自動刷D野應該刷邊關好? 想1拖3件垃圾

唔想拖到12月先換到古鐵+5 記得月底前至少換一粒SSR

課完金抽nu同eva真係想退款，以後都係等出event先課

NU其實有咩問題

廢

其實冇 得佢係4格命中特化 如果支援裝攻擊特化 加埋愛其實都幾痛下,我fd list 有隻nu 黐線佬

加上佢本身120氣有10%攻 如果全改起馬入場atk過到10k 唔廢了

加上佢後期有覺醒同魂 睇下同樣有覺醒 魂嘅初號機

真唔真

真 4格距離係無敵 我靠佢隻nu 打過咗某關extra 10之前靠佢打埋唔知邊關ex嘅沙剎比

真心要講廢大把廢過佢 女主 Zeta呢啲

但是，DD而家對於絕對有利嘅攻擊突化及攻擊&防禦type 的情況下。
Nu被人打兩三下就爆機啦，避又避唔到。遠距離是好，但一打王就好無力...
仲要ssr 係實彈...
一招浮游炮都無

頂...
我得女主同nu係ssr

4格邊會俾人打到唔會冇力喎 冇力係因為你支援同埋未練好 加上成日未儲到120氣力就要直接打王 10%攻啟動唔到

睇你應該啱啱開始玩，重刷啦。
起碼刷隻坦+多ssr先

AN機個點擊助手真係幾正

唔係呀，玩左成個月啦，抽親都係sub 角

sub多過機係要燒

燒？

我相反，抽親都係必殺
依家18ssr,連埋惠得3張sub

歐洲得濟

我12張ssr
6張招
6張sub
主力：聖騎士，nu，女主，惡魔人

我想要啲超級系

有機歐呀⋯⋯

btw 朱雀嘅數據之前出現過係官方wiki 而家移除咗 可能俾人發現咗
而家得返食咩書到有佢

大把人20改啦

咁快出
sup仲唔係皇女

新手一問，現在首抽係咪冇250石同SSR卷送了，我打左半個鏗都係得新手十抽同十幾張普通蛋卷，150石....

少咗差唔多100券掛 150石係成個首抽流程嚟 之後爆晒4個世界有200石 最新章有50石左右同10券

好似連SSR必中卷都冇得送了

淘寶有3蚊ac如果唔想錯過太多券好過自己開ac

同埋如果冇記錯 SSR暫時應該只係錯過咗Zeta event 但開ser 250任送個ssr 好似重有3,4日先到期

依家就係練功，等佢推主線出返啲機既真必殺同sub。

最想知佢出後繼機個陣改造係直接繼承定重新練

我比較有興趣啲舊必殺點算，啲新機用唔用到
唔通到時出star ggg又要抽過hell and heaven

冇了，我禁左D公告睇佢之前講的事前登錄冇比到我(SSR卷,石，改造素材同資金等)，打左二十幾場了，查晒活動任務同禮物盒都冇，點玩....

冇可能用到 要重新抽

淘寶3蚊

我比較想知後繼機一出
機師洗唔洗重新練

邊有書

仲有寶珠 精神書 如果要重練
佢整20突係玩鳩人 仲唔知係唔係10珠突一次

唔知w可唔可以一個駕駛員渣曬

總共要50粒珠先可以升到20lv

十抽中呀寶

珠係咩黎?

角色訓練到抽中SSR拎個粒珠

養生到仆街

果粒珠原來唔係1粒1lv

日日清日任，打6場養成，得閒刷下征壓就可以熄apps

拉落下面

我等緊佢開自動刷野先繼續呢排開始搞20改 5石con一場可接受

後面分分鐘連普通課長都玩唔起 4-5張升1lv

唔係嘅 如果有後繼機又唔換pilot 加上可以出N咁多招技有機嘅 不過遲早有活動係可以打野換券 然後券任選一個pilot珠

隻game依家最後蠢既設計就係書同chain
個chain易斷到on9，難啲既關根本上唔到10chain
仲有養人，升滿1個人要搶6個人既書，仲要有精神書呢類必需，但極難出既野

書呢樣野反而冇咩問題 因為如果你長刷駕駛10 係有6,7成機率出書 開3倍打一個鐘就有一堆 chain最on9係auto set唔打人都唔會斷 反而手動斷硬其實隻驚好似好驚你唔打人咁 防禦力呢樣野營運撳得好實 無論SSR裝甲定甲兒SSR 都係俾你減傷而唔係加防白值

暫時黑31 主角 突擊 巴巴 GGG 宗介 15改
打唔到改造9-10 上唔到20改
佢又仲未肯出低階換高階材料
同埋發現改機好容易 反而後來會覺得書唔夠用
跟住落黎應該點發展好 唔想再浪費書

書你一係駕駛8-10 爆掉落加倍刷 唔係嘅話只可以一場一場刷
4部15改至少諗計穩贏咗改造9先 就算俾你換材料 萬一係10換1 真係不如con石好過

但改造9唔係都唔會掉20改材料咩
咁我跟住應該升邊部機好
定係升冇SSR既機

改造8同9嘅飛機有機率會跌冇SSR嘅我只係升咗翼霸 用氣合裝SSR噴射嚟用你有回避特化支援 可以一試 但問題係你呢到差唔多全部都係鬥爭型 俾翼霸食書真係好撚浪費

得主角機唔係唔怪得我咁缺書

玩到卡住係五至十改 打改造同書又上唔到5
唔通因爲我太懶刷得唔夠

食下書練下支援先 卡5-10改唔正常 得卡15改係好撚正常

有主角都上唔到我諗係你養成出事
打4升左D防先啦
一騎當千主角

打4好輕鬆但打5就破唔到防
之後就卡住係10-15改

搵隻克屬企前面頂
2-3round全破

或者搵隻坦係前面頂 d破防機係後面偷雞

咁打多好多round

重點係
你D技同支援 好多都TOP CLASS...
GGG 打
V斬
突擊BEAM
巴巴實彈
仲有主角特殊打乜都得又坦得

用SSR必中劵會抽中新機SSR

全部10改會唔夠改造個d零件
暫時10改左男主角女主角V電
（因為開頭中嘅4ssr必殺係中男女主角V電獨角）
用曬d關卡卷洗4關先？

關卡卷留 (第7關先用)
倍DROP留 (第7關先用)
日常清就OK

BTW
今朝4點打左1個鐘DROP3養7 出左1次精神書(X3)
岩岩打左1個鐘DROP3 又出左1次精神書(X3)

正呀有熱血啦

一次書都未出過

我用精神值硬食嫁........
打到4點半 訓覺 7點起身返工
8點坐車打到9點

drop 2倍初期打改造
drop 3倍一定係留比養成 (唔好講書,淨係d2級波波 幾多都唔夠)

兩次活動得一張SSR保底,玩cheat算

幾時有第二次活動

上次週末開改造關可以當一個活動嘅

上一次送卷

請問如果要打壓制戰區4，最理想係唔係主力全10改?
另問s級區3會拎幾多分

我抽個D集中晒係鬥爭
真係玩死我

全15改
S級區3全清好似係2萬2分?
尋日打過一次唔記得

所以革命機係神角

3區 S級1200

真係好用 ？

大約要咩能力先過到區5王

eva先係

btw
所以女主要升 因為雙beam又唔爭其他人嘅書

最閉抽唔到

加一

BEAM應該最好用係突擊
打BOSS一野爆盾

大技狙擊打5格一野爆
但突擊唔得唔擋得
用起上黎好老尷

改造，機師都卡7
8,9,10都打唔過

正常

有無巴打教下我點打 我連鎮壓戰1區都打唔贏

原來星期六日又開改造特別關

你有咁多女, 夠打1區有凸啦...
唔洗出必殺技都OK, 獨角獸做膽
其他練返針對BOSS會WEAK的角色
無咩難度...

依家吹切腹

姐係升爆革命機先？ 我見佢破防都好難 要靠孤兒仔先破到防

姐係練咩機？

破防要克屬

咁我孤兒仔先可以克屬 但得sr洗唔洗張佢突破？

有無邊d普通關會多機師養成 機體改造素材跌

第4部練咩好
依家谷緊龍馬，甲児，基拉
心郁郁想練響介
但又變左冇大斬

唔洗 之後總會抽到
反正又冇活動 唔洗趕進度住

光子翼 大斬

我無留意1區BOSS係WEAK乜野... 太耐了...
如果孤兒仔普通技已經可以WEAK, 唔洗一定要出必殺
俾SSR佢加數值都可以

好 __ 閃....

有無人吹獨角獸？攻閃型，反擊有50%先攻
攻程短但要用盡反擊其實都係要衝前
如果升完主角唔知值唔值得投資書係佢度...

諗左好耐巴垃圾定京好
京好好閃，但break完打人好似唔太痛
未用過巴垃圾做唔到決定

梗係練連登仔最愛既T0惡魔人啦

惡魔人勁在咩

新玩應該狂洗extra關拎改造？

唔洗住 暫時未有活動 衝唔衝都一樣

我連一區都過唔到 係咁俾一區boss打死
你覺得我點玩落去好

邊d普通關多機體改造同機師強化野拎

唔打住
用數值就過到
升下機先

一日先回6次

你不如貼下你而家D機體改造情況
以你堆SSR既 Level 無理由過唔到

得返4個3倍DROP

希望出到一次精神書啦....

得差唔多0.5%-1%機率跌嘅精神書俾你連撞兩次重想繼續出

玩左成個月都未見過精神書

刷多啲同高關卡就會易啲有 我刷滿晒4隻主力攻防運命15lv 3級書 先跌咗一本精神書

卡左係7到
8要5石先過到

6,7都係靠防機 甲兒無雙
8係要靠閃避機 宗介/zegapain 反擊破盾打 我係宗介+SSR噴射打爆對面卒
9就要閃 + 命中機 我係紅蓮上去瞄住boss打

以家升左翼霸上5LV精神有熱血
差3本就上到GGG有熱血
到時先可以打得到89關

要幾多閃先坦到
皆因我冇乜點升過京

15改+食書正路8,9都會過到 擺明你就食得唔太多書但跌咗好多精神書

好避+速度高

我宗介白值700運 120氣時好似差唔多900 就已經閃晒 150氣10xx 運已經0% 利申15改

養8好勉強打到但好晒時間...一場6分幾鐘
出既野又一樣...

養7同養8差別在於 開3倍之後
養7 一粒鐘350粒2.0 但養8 有450粒

養8已經算打得快唔浪費時間 養9先真係浪費時間 因為高運動性關嚟

當.......要升個堆主力係晒鬥爭個邊 我冇書..
幾多粒波都係幻覺...仲要塞住係個倉到

養7
無飛機3分半-4分

有飛機4分半-5分內

用古鐵加速衝去埋到身已經夠用必殺 1野殺
之前一直用錯機 成日走飛機

養成關梗係打得快開 一定開倍書打 精神太稀有

係唔知愈高級會唔會高機率跌 3級書同精神書

我打7

15場有6-7場有金箱 (boss/有飛機)

係越高級越高機率偏向3級書,課長有打百幾場試 精神書應該都係,因為boss金箱率都會越高

飛機唔會跌精神書,呢個先係大問題 經課長試養10 boss金箱率幾高下

有無人教下我點做

其實...最大問題點解唔打養8
我諗住剋屬問題

我ggg,三一,古鐵,超力電

4部有3部都斬/打

原來唔係飛機跌精神書
10關勁高防
9關又屈你時間

岩岩開始玩應該全力升惡魔人？但我無曬資源

1 淘過個帳
2 等改機關
3 升駕駛員

精神書得boss 金箱跌 所以養1 都會跌精神書而且養1 boss 一但金箱就必定係精神書 但機率冇人試過

機關？

我會同你講
淘寶

你得2隻主力既機
其中一隻仲要係廢廢地既獨角

你冇一隻坦ssr

玩起上黎都唔開心啦

係..D女係重要..
但你冇SSR既技...即係你冇人物寶珠...
冇人物寶珠既機...加少2百幾攻..仲有個附加能力呢

我見到養1出金箱一定係...如果大家係勁7多卷既話...真係2分鐘一場 屈30場博精神書都似
不過冇人講過呢個方法刷..即係掉金箱機率仲細過0

冇人講呢個方法刷係因為大家打養成關嘅目標從來都係啲珠精神書只係bonus 除非有人datamine晒啲機率出嚟

我專心刷7好了.
習慣左 0 變化 唔會炒車

鎮壓戰個特性+1 要20萬 要換古鐵嘅話點計自然回體都拎唔到
區4-1 1場410 一個月73800 換完兩粒古鐵都只剩23800 剩返個啲換掉率加倍同改造券好過

幾多攻先打到2萬
ggg

都唔可以咁講既，睇呢個勢應該完全無刷過野
有２５０石可以買新手禮包
Ｄ １０抽劵可以狂抽
然後平均每個Item 都用劵刷D機體零件
下面果3隻都夠做既 (係打得慢D咁囉....)

GGG如果有精神 15改都輕鬆我係用紅蓮16改 8000白值 精神直擊 20700 GGG我諗7500白值點都夠

冇攻buff精神啊

睇返條傷害公式計下
[atk * skill - def] * size * 附加damage
atk [白值 * 氣力附加(每10氣力3%白值加成) * 攻擊力精神(直擊/奮起/突擊]
skill [必殺倍率 + sub 必殺技附加傷害]
def[防*降防]
size[每層減3% 例如惡魔人SS 打 敵人M size 就*0.94]
附加damage[傷害精神(熱血/魂) / 支援Main 技(特殊傷害20% / 斬擊傷害20%之類)]

咁用番男豬打算了
男豬有1.2

奮起係計熱血個類 上面打錯咗

SUB必殺倍率
我想問如果我卡面係BEAM屬性5%
咁必殺係BEAM都食到嘛?

食到 但計落去附加damage個邊 會不如白值/必殺技 例如5%附加damage會廢過必殺技4%咁

如果淘 依家邊四隻好？

因為成日都覺得
加必殺倍率 得必殺先食到
好似GGG呢D機咁
打+打屬 我以為落打傷+5% 會=必殺威力5% (出必殺)
咁樣就賺左5%係普攻到 原來係蝕水!

終於跌到精神指令,係咪比主角

想問大家如果要淘ssr淘邊4個ssr好

買ac都係買4隻ssr？

有無介紹

個人排名

(氾用)主角
(打打)GGG
(斬斬)V斬 / 翼霸
(BB)突擊>>>招技有用,如果唔想用突擊可以比NU用 普攻1-4格 扣BREAK快
(實) 巴巴托斯

其次 卡蓮 / VVV

首先你有冇鐘情既機體?
你要好用心問自己

人地推介既機體 某程度上都係要自己有愛

即係我唔鐘意裝甲騎兵,理得佢幾勁,我以家抽到SSR 都係0改
雪櫃見

I/A]超級機器人大戰DD(8) 話咁快就棄驚潮 — 光復香港 時代革命

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我呢個ac仲係度 啱唔啱

我都好唔鐘意裝甲騎兵... 我都係雪櫃見
睇我AC名就知我最鐘意邊隻
所以我都重點升佢, 有愛就得, 即使其他人話佢廢廢地

主角
GGG
翼霸 / 綠ZEGAPAIN

我諗呢個組合好重要
主角超級坦黎 比起其他坦佢勁好多,普攻特殊氾用性高 (不過我抽唔到!)

GGG 攻特化 係,命中係低,不過升人物個命中之後其實唔差

翼霸 / 綠ZEGAPAIN <-上次Z超級都係靠佢地

我男主同鐵甲萬能俠都係抽到sr
坦角就無其它

點睇第一個

點解唔買我果個

你個個係？

上面覆左你link

日版唔係人人啱

我係吹奏日文既玩家

淘寶價

中日同步驚有啲人唔識日文但又要玩日版結果故事劇情又問 系統呢到點解又問 隻隻驚都見唔少 唔同步同冇得揀另計

主角普攻特殊其實無相像中咁好
雖然得佢係普攻特殊，但係現階段偏少boss淨係弱特殊。就算遲下真係出純弱特boss，佢得普攻特殊都要射到2046先break到
同埋如果肯keep住刷鎮壓，人人都可以攞一部高特性攻防機古鐵，初期數值係無主角咁好，但係滿特性有瞄準加成，對攻防機黎講好重要

而且後期成形甲兒會坦好多又可以瘋狂反擊

營運終於發現到新parts bug了 修正完應該又有野送

係, 我初初就係睇唔明所以先轉中文版...

各位覺得邊個好

應該趕唔切完之前換齊啲古鐵SSR

所以首抽邊幾個ssr好

如果要人手刷關出技能書
同一個技能組合盡量唔好升超過兩個人
機要15改有充足資源，但書要好好好努力刷先有
同主角撞技能組合的機你未必會升
但同古鐵撞o既人實在太多...
而且每種普攻技最少有一部15改機比較好
主角唔係首選但都基本會係前三，升佢唔會有資源衝突
女主情況一樣，唔升佢果堆技能書都唔知升邊個，哈哈

如果有心刷4-1 1場300 2個星期就換到1張SSR

唔記得4定3
因為我2關都刷唔到

咁開局咩ssr好

4-1 410
3-1 300
2-1 180

而家開始auto 2-1 其實係可以換齊+5古鐵
你練到後面可以auto 3-1 同auto 4-1 就直頭時間好充足 一唔小心打過咗區5 就肯定齊到

升高左d機攻擊力真係好難就10chain
3-1都叫入少張sub,掛夠迴避就慢慢打

所以我打4-1都係一部閃機低攻，一部嚟破20000
然後set auto 僅閃避，7分鐘左右返去完成10chain + 20k 傷

淨係刷一關跟住放棄? 超低分喎
我都聽過人地話刷, 想問點刷?

區5打齊 幾多bp幾多point

打一關，完成晒10chain + 50/60次閃避 + 15k/20k 傷 然後放棄，效率係爆晒一關嘅3倍

A 級好似1950 重點係區5 開始冇得刷第一關，因為完成晒3500 都係得D

第三幅圖9ssr睇落唔錯
迴避機，坦機都有
攻瞄type仲有兩部
雖然無GGG打鎮壓但係有切腹
無實彈ssr但係可以用古鐵

再唔係直接簡最多ssr個個都得

刷4-1 安定410
如果唔夠改

刷3-1 安定300
1日1800分(6BP)
1個月已經1800X30= 5萬4 係足夠換到2部古鐵+換改造卷個D

呢個呢

宜家有SSR嘅機係主角, 巴巴, 鐵甲, 紅蓮, 翼霸, NU, 超電, 初號機
主角10改左,仲要10改2部機嘅料, 改左邊2部先好D

各位巴打呢個係咪最完美

打曜日主角鐵甲紅蓮翼霸 夠晒如果想打鎮壓就巴巴換上去

或者目標只係3-1 就唔洗諗咁多 主角都夠

區2都未打
咁改巴巴同邊個先會好D

有T0惡魔人 完美

咁我只夠打2-1
3-1閃避得20%, 擊墜機會好高, 而且我隻GGG都唔夠力打傷害...
打2-1先可以0%...

其實正路就主角泛用 甲兒打養成6,7 / 命中關 + 其他非攻擊關 紅蓮打回避+執雞 + 降防 翼霸打攻關 / 其他閃得到嘅關

但考慮到你巴巴有幾隻ssr 可以代替甲兒嘅，應該

已淘 希望打得切古鐵

你自己上場都閃唔到3-1咩

幾錢??

咁你都記得
宜家2張大小姐2張巴巴

咩叫我自己上場?
我3-1係3隻運動型+GGG閃左40次, auto 閃
跟住開打...
但我裝埋果個+15%的零件都係20%... 20%超易中...

我最想要嘅巴巴同大小姐邊個有 我好記呢啲的
btw 紅蓮嘅使用方法就係同速情況下，一定要放隊伍625速個堆入面最左個位

為慶祝新iphone發售
所以營運會抽一個人送模型

勸世
想打得舒服d既話就唔好升exia/攻回機

7000攻都未打到萬5

攻回機 宗介初始精神有突擊20%攻
攻回支援 米妮瓦又係有突擊20%攻

好似係每部模型各抽1個送
不過都

寧願夾硬塞個男主角落去用奮起

唔好揀部高防黎打

exia乜撚都冇 個仆街爐仲要淨加運動性

而家仲係要全清

其實我覺得個1格射程先係死罪

突擊痛過奮起 同埋攻回機本身都好閃得 快50次啲

攻迴機定位似卒
迴到就好
迴唔到就當打一兩拳
鎮壓戰送頭用
最佳例子 惡魔人
迴避補正對愈高命中 補得愈多

Exia 可以等trans-am救,分分鐘可以加速

然後就出00

岩岩試 100氣打低防都係得11xxx
試多次150氣唔得就算數

所以新出嘅支援直接幫攻回機+7.5% 營運都知冇集中精神攻回機唔太掂

我而家仲係全家都帶信賴

63蚊

冇咁快掛 一個月出一節故事 到隻驚收皮個日都未必見到巴力

打白色果隻低防少少

想問一下強化機師同機體點平均好?

主角，黑三一，古鐵，獨角獸，Zeta都15改
下部改邊部好？

底力哥打區5 隻原生種專用睇你急唔急 唔急就翼霸

邊隻係底力

4區我都未打

裝甲騎兵果件異能生存體

iphone 11

咁7 不了

點解你咁快15改,求教

agger x 1000

以後可以換ssr 券
但重未講幾時自動周回 同埋 每日免費單抽

我隻GGG都係咁嫁
用信賴啦

翼霸同光子翼邊隻好用d

光子翼 好閃啲同埋 養8弱beam

首先打隻高防既...我只會話你ON..............

係喎重有素材下換上未講

太多機想升
太少書可以用

死淨1隻
打隻低防都差少少

半少少好易解決姐

好似無用精神?
用精神谷多10%就掂啦

樣衰到前幾集機戰咁勁我都係雪7佢

膠佳架, 主角機 15改左
之後巴巴托斯, 黑三一, 獨角獸, 女主角機, vmax應該點揀?

exia得不屈同氣合
我sub人又得信賴
食番幾本3級書再試下

抽出嚟d r機你地會唔會賣

有冇人都係d 次數去到41就停左

拎黎突SSR

區4-1刷法同3-1分別大唔大？

完全冇分別，係傷害要求高

你有關打少咗粒星

每日免費單抽，即係每日1張普通劵，仲要冇得儲

要中既一張入魂

唔知係用咩換抽券呢

近60張都冇Ssr

現在主角16改，ZEGAPAIN 15改，有冇高手建議之後改邊2部好？（目標想打20級改造料）謝謝

GGG V斬

佢話會EVENT入手既道具

終於打曬d星 d卷唔中ssr

最慘係佢連個外型都似雜兵
真係好難用佢
雖然係機戰系列佢真係好勁

呢四部機師同機體養成既次序點好？

左到右

機師養成同機體改造同時推爆？

合唔到點攪
重登左幾次

標題畫面清cache試下

岩岩再試，以2-1為例
我閃40次+傷害10000
放棄先得20分。。。
區2應該係1bp=90分
連埋10chain應該唔會多好多?

緊係要3樣一齊做先有C 先會多好多

今日又開左1-10關既
係咪永久嫁屌

佢公告有寫今個禮拜都有 唔係永久

你有無男主sup?
男主做sup張ssr 係奮起

你地咁好心機刷鎮壓
我都係auto打晒3區/手動打晒4區算
數閃避數又煩又悶

唔洗數，set auto 僅閃避，5分鐘後肯定夠數

模擬器一手包辦

陣間試下先

無用模擬器
鎚都係自己打

我都係電話手動根據我往績一轉落模擬器玩一定好快棄驚

打撚晒所有3倍DROP

總結: 8小時3倍DROP 養7 (每次16場左右)
AROUND 130次啦當齊頭

出左2次精神書

媽呀...我差3書呀仆街

點刷幾多卷

我50場
育成9
0精神書

jm9

賣書

15改極-6地0 con過咗改造攻10

GGG
翼霸
邊部上20改好?其實

曜日5同6嘅分別有幾大?
4部10改打唔打到6?

5同6差距唔係真係好大 4部10改 + 食唔少書 + 剋到對面屬應該ok 7先難好多

翼霸

我隻15改宗介打攻擊改造10關黐咗線地閃到完場

回避機20改肯定穩0 con 攻10

宗介首抽好廢 因為迴避=晚成
但15改之後攻迴type+改造瞄準運動強化
個balance真係岩岩好
閃得 有力度 又有命中

打到5正常都打到6

相剋就基本,最大分別都係命中迴避

不過要去到0%都係要靠精神 / 新支援但宗介本身真係算係咁 有命中係少少優勢嚟 Arx-8我都唔預佢會出 應該都係Arx-7用到執柒

78箱，瞓先

錯po

你刷箱刷到回錯po鳥

即係要15改以上

依家啲通用素材2完全唔夠用，得GGG 翼霸10改，其他主力要慢慢儲素材2
請問點樣突破樽頸位
今日開2倍半個鐘打哂改造5夠唔夠做？

升主角機駕駛員要刷幾多個人

痴線唔用模擬器點玩...
我而家都係公司個電腦掛機..
唔想長開手機...

我唔準你話佢廢
係愛呀!

指令任務其實有幾多個
我做到打106次駕關仲未完

送黎送去都係d垃圾

個箱就快比D一二級料打爆
垃圾Bamdie可唔可以快手少少

個箱長期99+

升阿寶定基拉好?
阿寶4格beam，但係基拉可以一下破break

升裝基拉技嘅阿寶

玩到無咩心機 翼霸改到盡150氣先得1017左右運動性 改造9啲關多數都過唔到...有冇攻略

食石打

GGG 駕駛員同機體改造係點？
高過我果隻好多攻

養成攻防full lv 改造16 但都唔係幾夠打

新手啱啱玩有冇可能儲夠250石換佢個ssr卷

打完D WORD PART 都一抽

運10打到想死先搞掂左主角同翼霸上20改運動性 係咁賭命中

如果你好似我咁抽到4部西既話西唔錯
我食特性食到而家CD 2回 可以用3次 2次狙擊差唔多次次都一野隊穿牆

4部同樣ssr

有無興趣接手日帳？
400石
未抽任何250野

iOS ，$ 0，被棄game 🙇‍♂️

好麻煩日帳
辛苦啲玩返中文算~

Ok 👍

想問下D女角強化材料打邊關出最多最快打完

巴打我有興趣接受
尋日做咗啲on9野冇咗個ac

例如呢

15改嘅甲兒打 防禦改造關 10

換新機 引繼完 set咗手機pw但轉過頭唔記得咗

幾多防

我都知真係好on9

15改裝咗超電磁75lv 件 67xx 防白值 支援放2.5% 7.5% 3.8%
帶咗隻0改毛入去激勵 行去森林引佢地落水 完
好似見到15改0 con希望

有無人話我知如果想升D女角應該打邊關多個D素材

睇第1頁ok

冇左五卷綜援

請問改造關 5同6都係5星， 敵方戰力相差遠唔遠？
手動過到5星的

開雙倍打改5會唔會好浪費

女角好似無專門既素材?

好簡單，如果打5已經綽綽有餘就打6啦，如果吃力過就唔好試了，仲要預佢出飛機

有,呢個post第一頁有寫邊到有得打

咩女角？如果係指SSR支援角色的話男女都有

294806574 求fd 最好係唔好太快棄呢隻垃圾驚del fd要撳兩次要麻煩

加咗 巴打好勁紅蓮

抽唔中第2隻永遠冇得加防
btw我個fd list唔係主角就膠佳架 有冇啲玩開Beam嘅巴打

有無人有用D自動刷關既APPS教下點用

呢五個

新手問會唔會有機出seed destiny
對突自好有愛

同執粒鬥快

隻驚先出咗一個月 第一部4個世界參戰作品外嘅機都未出到 咁快問答你唔到

有架仔體現咗切腹嘅作用

好屈

食自己加防？

pilot養成粒珠

鎖壓戰2 如果用孤兒仔同邊部斬機好,5改夠唔夠做,機師養成唔改斬機夠唔夠過2區
岩岩玩打唔切

係喎

但係刷飛機唔會用好多時間咩 刷得黎加倍都完左

291161847
招fd子

麻煩也追隨一下我，我是FlyinDance，謝謝

刷飛機好快 你做一次個流程都係幾十秒(IPAD)
你一刷到飛機關 如果料10 你一場雙倍最少有 10+10 +7-9+7-9 就算你用石黎con機都好抵過正常刷(如果一直無飛機關)
我認為如果開一次30分加倍刷到3-4場飛機關既抵過你正常咁打6-7場

唔知刷唔刷到王金箱 可以狂刷書

好難啦 你要殺到王先睇到跌咩箱
但係咪好似有巴打講過話駕1有飛機一定係精神書?

唔係話精神書一定係王金箱先會跌咩

不過要肯定到每次都reset王掉落先
唔係刷足100場都唔知咩事

專登試左場 如果刷飛機你加倍時間完左仲刷係無加倍既 但如果好似平時打咁剩返最後1秒入左場打完都會有加倍 你刷飛機重入再出擊會唔計

改8 刷飛機 兩次都係出15段材料 係咪我黑仔 定改8飛機出20段材料機率真係低

8同9刷飛機都係好低機率出20改材料 如果食1-2次石係可以過到10既話建議第一部20改用石投 如果0課既就剩係可以刷8/9飛機慢慢上

等佢開下位料換上位算

一陣4點15維護到5點15 記得唔好開加倍 因為會照食咗啲時間

希望佢呢次維修 唔係修正個刷飛機BUG

應該都係啦，冇事冇幹應該唔會緊急維護掛

呢D應該無咁快手 同埋呢個BUG都係幫人慳券姐 佢無咩蝕講真

仆街 起新城市hea緊 開左加倍刷改4

其實有個bug 係會食咗你啲改造素材 應該fix呢個

你用少左卷笨大咪蝕左

二區刷鎮壓點數好慢

如果佢計到咁足既話活動開材料應該唔會獨立各3次免費咁好 應該全部免費次數共通黎掠水
20改完最難搞既應該係駕駛員 又要刷場數書又要刷精神書

即係我意思係如果個BUG係可以刷到精神書既話佢先會即fix 理論上

請教下 回避機練翼霸定zetapain好 兩隻都有必友技

zegapain

請教下二區二boss有無人教下點最易打得死

我好友到長期放部z gundam
不過好垃圾比大家破break用

我刷咁耐仲未出過精神書
非洲人

破break用空西好過

唔知道呢集z gundam 咁廢
又無得變飛機
早知練女主好過

斬機邊部最勁

V電

點賺鎮壓點數最快最低消費

其實刷飛機BUG如果唔改

D技能珠真係無限刷

當唔用加倍
1場1本技書
技書分解=1張卷

咩叫刷飛機bug

拉返上去睇POST

華生

實測
王係洗到金箱出黎
打育成9 兩場就變金

見到佢跌銀箱 即刻重登引繼

先殺boss定最後殺都得?因為最後殺驚佢入結算

我殺左先

睇嚟精神書有方法刷了

跌金箱都未必精神書

唔係精神書只要必定金箱都有賺

而家洗第一關 洗一個鐘睇下點

係喎屌 洗第一關咪得

洗精神書實際等report

想問你刷咩野？

刷養成1=跌金箱=精神書

ディーティ1 †
ドロップ報酬 メモリーオーブⅠ×1
なし

ディーティ1 †
ドロップ報酬 メモリーオーブⅠ×1

ディーティ2/FM †
ドロップ報酬 メモリーオーブⅠ×1

ディポーター †
ドロップ報酬 闘争の本Ⅰ×1
堅守の本Ⅰ×1
心眼の本Ⅰ×1
感知の本Ⅰ×1
討伐の本Ⅰ×1
防衛の本Ⅰ×1
的中の本Ⅰ×1
予測の本Ⅰ×1
戦闘の本Ⅰ×1
守護の本Ⅰ×1
照準の本Ⅰ×1
回避の本Ⅰ×1
精神コマンドの本×1

第二關寫飛機跌
第一關寫boss跌

btw打左十幾場第一關都冇見過飛機

我都刷緊 10場見到兩架飛機

然後有無事發生

wiki話飛機冇精神書緊係無視佢

咁到底有無精神書

做咩唔ENG 關..
飛機出是但一本書都可以賣左佢

我唔太缺券刷快啲好過 反正都係打算試一粒鐘 第一關 之後先玩返8/9

改返標題同埋#1 重新整理返同埋個表加返老筍

無限肝大法

養成關
V
刷飛機
V
A. 有飛機-殺
B. 無飛機-刷
V
將飛機打到個書分解
V
又有卷入養成關

你好彩既 就可以無限博BOSS掉金箱+無限123珠

變真人體力關